支那佬咬人賓州 制伏公安

好慘
咬鳩師

痛快